呢幾日仲留係屋企嘅動物台巴打絲打 我屌你地老母

國家有難匹夫有責

琴日傍晚撤退
今日出返嚟 見風平浪靜 喺灣仔食飯嗰時睇返自己嘅群組同埋上下連燈

發現原來絕大部份都仲係屋企睇緊動漫打飛機
講返工不了都唔緊要

但竟然仲有唔少部份我去食花生笑鳩我哋喺前面同中場嘅人

我真係覺得好撚失望
我我休息緊 都係Twitter5ch打字推下po 希望多啲人注意

再望一望動物台有人呼籲識日文嘅幫手推動日本嗰邊更加多嘅關注

明明咁撚柒多人識日文 竟然連個po 都唔多人
變咗鍵盤戰士嘅動力都唔願意攞出黎

就唔好話幫人哋 當幫自己呀
用日文打字個片假片假名濁音清音長音一定唔可以錯

當自己打下字練下手感同埋語感 都冇人肯願意

好撚可恥